[回帶]膠Post之王

我插得不夠入時 老衲皺眉
我懼怕臨尾老衲會死
我只想屌佢柒頭 老衲老味
請你別煩我將這負皮奉獻給你

淫亂地自摸 抽插著肉洞會興奮
淫亂地唱出 睇著咸書的快感
還能憑什麼 老衲再不可屌柒人
被插的高潮 老衲無得忍

誰人又相信 這個畜牲這膠post對白
來吧再拮你 叫幾百萬人曾入過的窿
如從未屌過 插完又插他媽也被輪
才令我因你要封鎖老衲 唱唱唱這膠歌
將老衲的陰莖 一一拋到恆河
誰是弱智 誰不捨我難過 分些狗肉贈我

善心打破0回覆

多謝

？？？

唔使

看，血在流反映佢沒龜頭

@老衲-